下次放映會可唔可以播 V煞 - V for Vendetta

下次放映會可唔可以播 V煞
好多人未睇過呢套戲

其實套戲幾無聊下
係得幾個shot同啲對白可以打下飛機

未睇過，就搞個放映會睇下有幾無聊

pish

果陣我都係見有人講呢套戲，話關革命事所以就睇下
結果真係有革命feel嘅情節得開頭同結尾
不過啲金句真係正嘅

鏡頭構圖都好撚好睇

就 11月5 播啦

幾好睇啵 無咩悶場

咁都無聊

神作都無聊

睇復仇者岩曬你

香港人返工信念就真係大到子彈都射唔穿啦！

推到有人搞

watchman正啲
如果可以最好播埋tdk

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

3個幾鐘但好撚正

好睇

中間講fear好正喎，要克服fear先做到革命！

Remember, remember, the fifth of November

I am vvvvvvvvvvv煞